立場新聞記者真係好勇

琴晚睇住live
見到個殺人總警司dover就即刻衝過去
比黑警推足幾百米都唔驚
唔係著住件黃背心 實比啲黑警拉左

加油啊 記者們

有無片睇

我諗由1:28:00左右開始睇

黑衫大叔全程無粗口屌走班黑警
可以由57:00開始睇

把聲好似龍心

真心勁

成班狗護主。連Dover 都講行開

好多謝你地，記者們你地都要小心呀。辛苦哂

CREDIT 係要比立場記者哥哥 真係好痴線 全程跟足哂

巴打講過立場的人手好緊絀，財政都好緊手。有機會的就幫幫立場

捐款贊助如下

已課金

仲要跟得勁貼

留名支持及跟進

push

立場真係正
Live 又做得好

立場d囡囡把聲好正 應該靚女

靚女聲

Push

去到灣仔, 成班記者一路追住問, Rupert Dover嚇撚到調頭走

立場記者好波

lm

立場

淨係尋晚咁勇都值得支持

無啦啦勁大聲話立場既觀眾大家好
本身以為佢傻左原來想提我地邊度有警車

課金！

睇返live仲話另一邊無人要即刻去睇返住班示威者

1:53:00左右開始睇

好有型

推

今朝問委任證果度好好笑
阿Sir警訊教我㗎

之後有度俾人講
立場新聞
香港良心
個女記者笑咗聲

一定要推起 獨立調查委員工， 查到警察有人懢用暴力，整多兩單豬sir 案，甘警察先唔可以亂尼，唔係只會一唔被動被打。

另外就係一定要推走暴動定性！

好中意睇記者哥哥直播
資訊豐富又好鬼搞笑

最衰無樣睇

警察編隊裝備都好熟 好高質

係
講得好好

立場哥哥

仲推，請課金

金已課，一個月$200，出街食少餐飯都係返到

本身已經課咗俾HK Free Press，一個月$150

之後打算課埋俾 傳真社
大家支持下！

我612 616都見過啲記者幾靚女，不過唔知係邊間

請廣傳以下資訊！

除左律政中心急需 大量市民 收工增援，觀察古蹟

希望 小部分 市民收工後，自發前往Pacific Place JW萬豪酒店 恭賀鄭司長

（假設佢由秘道離開）

立場記者話得3X$個鐘

已課

立場姐姐好靚 今朝仲撚埋狗

立場記者真係做得好用心
一定要課金支持

真係為公義而做記者香港良心

瘋狂單次贊助

立場記者姐姐有冇相睇?
今日律政live嗰個
把聲好鬼正
揸住個紅色疑似iphone嘅物體

明明14年主場新聞比人滿到過街老鼠咁

果陣個個睇熱狗添

有無人知後門教堂嗰邊點去返正門

好應該支持！！！

立場記者！！
撐你地！！
已課金

《背水一戰馬拉松路面目測》

香港人最撚叻係打逆境波，
由六月九號打到今時今日；
由無乜人理打到萬眾一心；
由全無希望打到曙光乍現。

請各位唔好自滿，而家嘅局面唔係不勞而獲，
喺用無數義士嘅汗水；同烈士嘅血淚換番嚟。
而我哋一班十九大學生，亦會喺接連幾日繼續為香港人提供最新、最準確狗隻動向，
令各位同路人能夠安身立命，變中求勝。
<

想喺不久將來見證條例真正撒回？
想所有受誣告嘅義士被撒銷控罪？
想未來依然能夠光明正大喺條街，
大聲屌鳩港共正苦老母都無人拉？
麻煩各位喺呢場抗爭馬拉松繼續跑落去。

終點未至，未可中止。
自己香港，自己救。

記者哥哥對班狗話
你地當我係咩呀
一哥話我地係好朋友呀

幫push! 已課蘋果，課埋呢個！

有能力嘅就課少少金俾立場啦

有無片

In立場we7s

咁多位， 有能力真係要課金俾立場同蘋果

如果唔係就全部紅色媒體啦

咁低？

做得嘢就撐啦，唔通撐cctvb咩

WHERE? 1:53:00?

立場d記者俾人改曬花名
手指哥哥 巨無霸哥哥 馬仔姐姐
尋晚果個勇武記者成日派膠都好正
屌鳩個醉酒佬on9
俾狗推完之後燥燥地去ok買野飲
飲完野係咁打c egg
認真得黎帶點膠

咁當然有心做就值得撐
識啲記者朋友 話有時ot冇計錢
除番開最低工資都冇
咁落力 係為咗香港咁話

拉人鍊做封鎖線唔俾記者入去影
手法同大陸公安有咩分別

1:53:00佢話要睇住班示威者
1:56:00左右就係提班示威者

因為係網媒

冇佢地我諗真係冇人知實際發生咩事
所以蘋果唔死得 立場都唔死得
請課金支持

尋晚好多次都好大聲暗示俾人聽

真係要支持！
真心佢哋網媒冇大水喉，係靠一個個星斗市民咁課金，大家出唔到去幫手，又自問唔得閒做鍵戰嘅可以考慮課金！前線戰友有多啲記者朋友影住先唔怕俾人屈呀

幫pushhhh

琴日立場真係mvp, 追得好貼，靠傳統傳媒真係未必咁貼

當時2014自己仲係學生，無錢但有時間
而家返工啦，多咗顧忌，唔出返少少錢彌補返點得呢！

補假多過你年假

想問問記者哥哥係咪陳朗昇？？
佢呢段片同林彥邦個段片真係好深刻，為真相去報導

立場姐姐成日同佢live著行黎行去又係好開心

利申：已課金

蘋果會唔會有 兩間都想捐

係囉 3蚊點夠

堅似，好彩唔係。

係咪銀行轉帳最好？

用生活採訪

三蚊 有時叫外賣都叫人唔洗找 真係想捐多d

今朝嗰個同食馬仔嗰個係咪唔係同一個人黎

尋日完live前
記者講過一句
希望我同同事嘅報導係幫到大家了解香港局勢
你未必須要完全認同你望到嘅野
但係你見到最新嘅局勢
俾你了解到香港嘅時事局勢
我地已經好開心
仲有個勇武記者都講過
我地雖要嘅係真相唔係小心

LM

林彥邦本身cctvb 依家出咗嚟為社會發聲

然後佢地決定一步都唔可以退

Paypal

立場記者加油

真記者

次次夜晚有行動都係睇立場，最鐘意呢個記者講野好頂引

已課！ 課得好值

立場新聞加油

加油

已俾，支持下

勃到HIHI

推推推

命

立場哥哥、姐姐都好專業，又會旁述，有咩郁動都即刻跑去第二到，成日俾狗推撞，都仲繼續，真係好勇同好pro，咁多日辛苦哂佢哋
高質過咁多個電視台

立場新聞記者，及一眾上前線保護香港既真香港記者，請受小弟一拜

gphone今朝都有同立場姐姐say hi

有冇片

立場新聞世界第一、香港良心

G持立場新聞

其實唔止蘋果 立場新聞都要人財政幫手
大家捐少少幫吓佢地
呢幾次集會佢地啲記者真係戰地記者黎
自由閪都係佢地影返黎

● 請支持「My Stand 月付贊助計劃」

做記者讀得Journal都唔會差得去邊啦

兩位都好好 J
琴晚查牌嗰陣，就冇林彥邦，係另一位男記者

關乜事姐

由主場到立場根本冇變，係畀D濕鳩抹黑，立場捱到今日，算係捱出個清白。

鍾意睇立場就課金啦
佢地真係好辛苦

G持

真心尊重佢地

立場洗底成功
當年立場前身主場新聞佔領運動前恐懼誤判臨陣退縮摺埋
缺席成場佔領運動
反送中真係令好多人/團體一鋪翻身

勁到

主場立場班人，根本一直以來都有心

巨無霸哥哥好野

好想同佢瘋狂食嘢同飲可樂

現場見過 係唔錯 幾靚女的

補相哥哥同記者姐姐都係好勁
網民話想睇咩位佢地就去咩位

琴晚 live 都係咁提佢地
真係呀，有時出面亂，我地觀眾啲提示對佢地都好有用

加油，人多就過街老鼠，人小就係度吠，睇黎真係要野餐佢地先知死

RESPECT

學生冇乜錢只可以課少少

課左蘋果冇理由唔課埋立場新聞
個反送中動畫都係佢地爆肝爆出黎

立場今次係世界級

人地 send 俾佢，叫立場播吧
但廣傳到，立場應記一功

林彥邦

巨無霸哥哥

補相/手指哥哥

馬仔姐姐

仲有一個女記者冇俾人改到名

仲有冇漏？

贊助左$200

補假都要有得你放至得，有啲濕9傳媒集團係唔畀補假錢，但係阿頭又唔畀你放假，咁做記者仔可以點? 班高級坐晒喺寫字樓，日日度假去旅行。所以做前線班記者好很慘。

其實仲有一兩把聲曾經出過，但因為次數好少，可能得一兩次，大家未必好覺

立場啲哥哥
琴晚補相哥同巨無霸哥都跟得好貼好勇 仲放水比現場
請受小弟一拜

主場新聞同立場新聞根本一直都冇變
變既只係你地既想法睇法姐
一直有follow佢地

大家可以去立場新聞到課一課金支持佢地 佢地有每月贊助 同埋單次課金
我岩岩都課左單次比佢地支持下

好有心

好勁

我岩岩一聽都覺得好似

立場仲好有良心添！！！

有冇立場姐姐既live

人類嘅好朋友

係佢地靠捐款出糧
何韻詩，吳凱儀係股東

單次最低捐幾多？

林彥邦

永遠支持立場哥哥

做好就讚，做衰就踩
抵你有我地支持

仲有呢個女記者，圍稅局嗰陣第一個衝左去捉疑似黑警！

金已課，做得好就要支持！

課金當幫自己買個保障
冇左佢地第時比黑警溶9左都冇人知啊

我記得有次睇live日頭 應該係612 有個禁錯制 影到自己個樣係邊個黎幾鍾意睇佢

型到震

Push 但係要做下尖練下跑

Lm

無錯 走都走唔切 同埋佢地會幫我地問問題

幫手課金啦

已課一舊

係，我一 路睇一路喊，真係香港良心

切須課金

推返上去，多謝立場！！！

不限
你落 ATM / ebanking 跟佢戶口入數係不限

係非牟利董事

留名

推
返屋企睇

大阪 G20 都有 live

sorry，我錯，不過呢個底，唔會差先

女記者挑警犬機個吓真心抵讚

死咗睇唔到

冇事喎 禁條link啊

柒咗

連日本都做到直播
真係值得包月

單次捐款支持

respect

支持立場哥哥～
巨無霸同補相哥哥Live都做得好好

欣賞佢唔係為份 係心存公義同信念嘅人

可以去訂閱立場個「讚賞公民」plan

睇咗幾年立場但冇課過金，今次一定要支持，啱啱訂閱咗
雖然幫唔到咩手，但希望佢哋堅持到落去

金已課

課左

同上
求片

記者們辛苦晒

夜啲幫你搵返咩timestamp

我明白
但我意思係就算 stay in TVB，都唔一定係壞人

真心respect，謝謝記者的付出，辛苦了

支持ed

已課respect

原來除左供奉，仲有呢個liker
都係啱啱先發現仲研究緊

呢段live真係好珍貴

已課金 少少心意

立場真係做得好，尋晚連哨兵都撈埋，四圍走搵警車，再返去班兄弟度大大聲講警犬位置

警訊:

22分鐘開始

立場新聞
香港良心
3:04:00開始

可能要睇好耐先到都未定
搵唔到最準既時間

佢把聲沙咗
前幾日睇佢把聲無沙架,
辛苦哂啦

個記者尋晚兇番點狗
讀隻狗個number問佢叫咩名呀
個段好撚型

唔好咁痴線啦
我諗人地記者都唔想無啦啦比人放自己既相上黎

佢講英文個陣成日以為佢會講Do you understand

課金支持最實際

直接課金，唔講咁多

課撚左！

個男記好熟警隊 睇番佢612直播就知 2隻鬼同畜龍一出 佢已經爆哂響口 好大機會係前皇家警隊

睇左大半個鐘 記者佢比人推左幾百米都仲喘住氣咁問住dover 啲狗叫佢唔好倒後行 會跌 佢個句「就算跌都要問」真係好有穿透力好震撼 真係眼濕濕
辛苦哂你地啦所有記者們

良心立場設有單次捐助幾錢都可以課金到

可唔可以講下啲花名點嚟

一個用手指指d地方講解俾觀眾知
成隻手指擋曬個畫面
仲有行家叫佢唔好用中指
巨無霸真係食巨無霸冇特别意思
記者姐姐就偷食馬仔俾人發現

多謝條link，啱啱捐咗錢

唔好咁低得唔得呀

課左500月供
btw,刊物係咩黎

仲有大阪直擊
真係痴線

我覺得好心痛
點解我地炎黃子孫要為洋鬼子內鬥 (每月搜刮庫房十幾萬)
一班黃皮警察不斷為洋人護駕，我地中國人尊嚴何在

有冇得睇返佢哋食嘢個畫面

有冇馬仔姐姐既片

班警察聽到佢係咁講「你地都係人嚟架！」其實應該好感動至係 難得有人當佢地係人

月付贊助 PayPal 係咪都做到？

記者大哥 好撚勇！

勁到
俾狗推足幾百米都唔放棄

#239吖巴

記者

100已捐

利申好窮

大型小小個類會換番錢